[JUPAS放榜]JS3349 Food Safety 揮手區

有冇人一樣入左Poly Food Safety

Pish

我都入左呀

我A1入

相認

Pish下 仲有冇